逼害到咁，國泰如果賣盤比國航，點睇？

賣左佢算啦

死都唔賣比大陸

賣左佢算啦
等佢地班高層董事知道奶共既後果

唉.....

堂堂一間屬於香港人的航空公司

搞成咁

好多以前香港嘅世界頂尖機構，九七後都化神奇為腐朽

由鳩佢死

皇家香港警察

都變咗做中國嘅形狀
留番做咩？

以後咪坐全日空/中華航空等外資航空公司囉

得返個名係香港
入面核心價值都變到中國咁

講真同得共匪做生意而跪低其實好合理 睇番轉頭其實一開始同共匪做生意已經係不歸路 冇計

邊個係老闆我根本唔在乎
體制有問題咪唔用佢服務囉

會勁壓價
當年國泰吊高嚟賣買唔到
共產黨早就想整死佢

無香港價值，已經唔係香港公司，唔需要再撐

賣唔賣都冇分別, 以後當佢係大陸公司

好多好多…狗鐵、廉記、民航⋯⋯

其實恩航今次都玩撚完，支那可以禁佢飛，公司內精英之後實唔妥佢走嘅走留低都無心戀戰

賣唔賣都冇分別

tvb

唉

其實可能賣左，唔想而家公怖住，CEO都走埋佬

賣啦, 唔搭

近排先收購左快運
估唔到咁樣

個做法仲衰過紅底企業
跪係地下仲要迫員工一齊賴鞋底

Wfc

其實國泰人去集資開間航空公司得唔得呢？